[IOS\AN] 日本一 魔界戰記

首抽評價

又一隻正game變手機伏game

點伏法？

裝緊

重抽左好多次都抽唔到ss個兩隻，同埋係咪首抽只有一隻3星？

呢隻GAME刷首抽咁方便

我暫時10次左右都係最尾先3星

個2隻SS個評價到寫住
"チュートリアルガチャ対象外"
google translate: "從教程gacha中排除"
係咪即係首抽係唔會抽到?

用呢隻開局 希望好用

應該係

睇呢條

我應該由琴晚開始已經得閒就抽下，都無見過兩隻3星，應該真係得一隻

ガチャからの最高レア度である星3が2体以上欲しい場合に限り、リセマラをする必要があります。時間をかけずに1体で始めるか、時間がかかってもいいから2体以上で始めるかで変わってきます。

我上面條link有寫 唔肯定有冇兩隻

2018既game竟然唔support iphone x

好難玩

好唔好玩？

回合制5x5格
我覺得難玩
但未去到卡關
問題係有啲少
可以玩住先

打左成日都未夠石玩第一次十抽……
相對首三抽都幾重要！

感覺上算難玩，用AUTO好多關都會過唔到…

自動啲ai有時會唔打怪

點解一開始ap會係0咁on9

因為第一次入故仔關唔扣ap

怕你卡關狂食你AP
所以故事第一次過之前0AP
因為後面真係好易死

有冇人用石抽到3星

抽左一次十抽
全兩星
不過照開波

頭先1200石忍唔住單抽左4次
第4下抽到
但用落唔算勁

好似所有角都升到上5星？

條link話 如果要刷2隻3* 咁就一定要刷埋單抽 同埋人地紅字埋俾你睇邊幾隻首四抽係唔會出

玩落先發覺 都幾肯定裝>角

見到啲兩星好似上到四星

一陣dl

起手必3星抽到大波妹 就玩下啦

終於有po
以為冇人玩

即係邊隻？

進行果行經驗值max左點進化

紅頭髮 雙槍

邊行

要兩條都滿先得
係強化到

幾好玩

好快卡關

想問大概要升到幾多LV先會夠打裝備之間/強化之間

我30LV 打到第4章尾關魔王個度唔夠打
諗住打下裝備關第1關
點知輸得仲慘

我都係而家開始岩岩打完第3章 但唔係關關3星到
諗住刷下經/刷下裝 點知仲難打

事前登錄有乜送

唔係問game送2隻3星咩?
加埋首抽個隻開波基本上已有3隻3星

玩左幾日, 暫時覺得都ok,
隻game同其他game好似有的唔同,
的升級, 進化, 裝備同的珠好似要靠打故事先會開(唔確定)

一開波3隻3星起手，唔難上手

有送三星卷
仲有21日後送艾特娜卷
基本上你最後一定有五隻3星可以組一隊

二星唔弱勢 只差在個個二星雜魚系列勁唔勁
一樣可以升到140lv

評咩價 鍾意就開

我個人覺得暫時無邊一隻特別勁勢，都係玩養成打裝備，有補有輸出有近戰就玩落去

玩左幾日
之後既關要殺剩1隻怪拖住等技回cd
有一隻識自己補血既坦會方便好多

同埋手短要貼埋身打既角色最好唔好多過2隻 有D boss要隔1格打先唔會反撃

有冇pvp

的升技珠邊度有得打?

我想問有冇邊隻2星補會好用過送個隻

見D評測話3星送個隻水補 好廢

反擊唔係幾遠都照反咩

後期都難打，送個d3星好一般 有排儲3千石
依家得女王同馬仔

係有一款會遠距離都反埋 有唔少係反1格

第4章痴線，幾隻補血兵加d大怪

想問點睇隻英既被動技？

冇木屬 近攻多 係咪再刷過穩陣?
見話最好係遠攻 同大範圍
但見二星 幾隻都冇用 單體近攻技黎

好似第51抽必中3星？抽野個到寫？

才想問呢個召喚石用係邊？

第一次十抽全二星

留名 睇下有冇機會做到老屎忽

賣晒D 2星抽左九尾狐，好似幾正

之前刷首抽多左個帳出黎

有冇巴打想要

未綁定

卡左兩日關先知原來仲有困難可以打
覺得自己真係好白痴

爆死50次好似有送一次突石

魔界戰記死忠
暫時玩左幾日, 打到去第5章開始有D難打 要刷下裝

1代既角色真係幾勁
拉哈爾2招范圍技又大力又有異常狀態
升1技反擊果陣都會大力d

芙蓉bb又打得又補得
但我抽唔到

淺蔥等左十幾年終於擔正做主角但能力唔係太突出

淺蔥覺醒兩次 攻擊範圍+1 打遠左好用左DD

兩次

用天使加完攻 義賊打5000

我覺2左拉哈爾 行多1格 一開波衝最前瘋狂反擊

下星期好似有新野抽
對今個pool d角色無愛既話可以考慮下留石

打不過第四章，求教各位巴打

打SP7卡晒關

你抽到d人物都唔錯呀,
輸既主要原因係咩?
小怪wave被打好痛? boss wave輸? 有無剋屬性打/活用角色既特性?
個陣可以試下用3近戰2遠攻

水弓可以考慮換2星補師或者換走一隻近戰轉隻2星補入去試下?

送果隻水弓真係激廢

點廢法, 利申: 見佢3星先用

除左補得多之外無撚用, CD又長

有隻2星補都用過, 次次都係補我多血個隻

得1招補而且CD長 一場戰鬥入面最多用到1次
2星補血回血手段多仲可以解狀態

邊隻2星?

牛頭加業慾 好似好快

玩左困難拎3星裝先 我之前唔知有困難所以過唔到

感謝巴打回答，次次打入大佬關俾佢扣狂多血，回唔切就死左。可能因為我auto?

隻弓我見佢係3星仲係咁升佢，原來係渣？
我得其他2暤一廢野咋

唔好用auto呀... 留技去最後一round先好用

原來用左Auto
手動留大技到boss wave先用以你咁既陣容隻boss好難挨到2個回合

Auto AI好低能 會幫滿血用補

啱啱發現去企鵝度買金字塔會全體能力+

升裝升到無晒MANA升金字塔

升裝好鬼 明明50%都失敗勁多次

果d點數留黎強化裝備好過
等中後期資源比較多先投資下

隻game 有無配音？

係... 50%可以連fail 5次

Auto魔石1 SP6刷會心石

5星卷抽到劍俾拉哈爾用
禁左一下強化x20竟然+1至+10 1take過

刷緊4星裝

打到4定5 會送 5星裝

應該5 5卡咗

有咩2星角值得升上去

送果隻3星水弓聽人講好垃圾

但日本網又冇評價2星角

唔知有咩2星值得投資

連續20抽都係得2星

應該留石等以後有UP先抽定點樣

好迷茫

我45抽都係2星

2星可以參考下呢d

火狗 2技 2回合+25%攻
木狗 2技 2回合+25%速

火補 3技 2回合+25%攻 , 解狀態
木補 3技 2回合+25%速 , 解狀態
光補 3技 2回合補10%HP, 解狀態

火水木光樹
2星黎講呢隻野係痴撚線
有單體技 有范圍技 仲識AOE減防 (25%)
被動仲識自補/增傷 以2星黎講多血高攻高防, 唯一缺點就係速低

希望幫到你

升2星光奶同風弓都ok

幾時出死亡子

我想要普莉耶

打到第5章...打唔到，痴線，又範圍技又補血

呢隻叫魔界大戰
琴晚先玩 暫時打到第二章

有無打下裝呀? 成身四星裝+9應該都過到架

有邊到可以睇 邊隻鞋加移動

隨機強化出

唯有狂打綠石

見到d痴線佬已經刷緊7星裝 玩得好撚快

一件六星裝都無

刷緊...又維護了

btw我見巴哈D人話用卷會抽中D圖鑑冇的隱藏3星角~pool到冇得抽

岩岩Clear困難 5-5 彈維護

打算清AP

唔係一早講左2-3pm維護咩

延咗

20万DLを記念して10連ガチャが1回無料で引けるみたい！

依家先入坑既巴打可以刷到靚一靚先開局

預祝各位抽到想要嘅3星

Load唔到入去抽野果版

更新主程式

你試下電話轉日本時區 我轉完秒入

真係得左! 抽到2隻

保底中左芙蓉bb

全2星

爆死

唔重刷真係對唔住自己

免費十抽中左光劍女武神覺醒+1

好彩對於依家都好滿意 如果唔係真係重刷算

如果成個list都冇好野真係重刷仲好

8%

石抽連續42抽冇3星+10抽免費全2星

見到人10抽中5隻

免費抽

岩岩免費抽中フロン，好唔好用佢換送果隻三星弓，各位巴打

換, 一定換走水弓佢

水弓雞黎
同芙蓉bb無得比

感謝巴打，但芙蓉勁在咩？回血？

芙蓉同水弓比
回復量同CD都比水弓優秀
3技仲要係前方3X3 AOE, 低機率暈人
被動雖然得1個, 但起碼都叫有D用

其實3星牛頭算唔算男性

個兩個活動係咪刷到角？

10粒碎

想問刷邊隻3星開波好?
牛頭好唔好用?

原來係碎

仲要得10粒...

用緊 有全體加速 唔錯 抽埋免費10連睇吓出乜 如果淨係得佢一隻3星就刷過

thx

痴線，十連全兩星

好小氣

講得好詳細

唔該哂巴打

祝你之後抽野狂中3星

3星除左送個隻, 仲有無奶?

一黎黎兩隻

btw用落果隻感覺好似唔太順手 唔知係因為我未升高定係點

隻野好似低速咁 呢隻評SS係因為夠坦定係其實佢都打得痛

仲要唔明呢招被動點解 係用1技有機會-2,3技cd

而家用緊隊野有冇改善既地方 唔知點樣排先可以打野打得順手d

而家芙蓉bb除左普攻之外爆技 其他都冇升過
洗唔洗升爆埋普攻佢 之後既技能珠應該升邊隻既技

好多野唔識 麻煩哂巴打

呢隻勁野黎 射程2 再加3X3技
升高佢再配下裝

3星神補
為左佢刷左5日首抽先開波

果陣刷得勁辛苦點知而家有個免費十連

招被動係延長人地cd

見d人話好似2覺左會勁好多

值唔值得用虹石覺多佢一次

開波4抽個pool有無佢?

教學4抽唔會抽到佢

而家既話可以用免費十連+送既600石

12抽黎刷佢 我自己用落覺得佢好勁 又打得又補得

光槍覺2加爆傷,
裝備堆爆擊 火力已經提高好多
如果有埋業欲加攻已經好夠做
同埋其實佢都幾硬, 好值得2覺

好 唔該哂巴打

升到咁 打5～6層都係送死

依隻輔助多 搵D男性主力

邊有男性主力 送果10連都係2星 邊度有8%

100粒先可以「召喚可能」

洗唔洗砍掉重練

想請教下sp關打完係咪再打都唔會跌碎？
謝謝

之前有巴打講過魔石齊一SET有加成

巴哈有加成表

低能一問

防具場點先開到出黎?

拎d虹召喚換第一集王子 值唔值

不嬲都有 武器就好似打到3~4層先會出

咁快100大虹

以為有專刷鞋咁個D

我都想瘋狂擦鞋

呢隻幾有趣，技能範圍心型

被動係對全部敵人有利
同埋打女性加20%攻

艾多娜係唔弱架

其實主線每一章每一話都會出特定裝
好似困難第4章咁
第1話出4星劍槍斧拳
第2話出4星弓銃杖本
第3話出4星防具
第4話出4星飾物
外傳出4星魔石
可以針對想要既野去洗關

細虹召 差唔多賣晒啲2星黎換

騷味滿溢的貧乳小惡魔
ps：維基

低機率？
其實具體邊關？咁耐無跌過4星武

5困難一定出

無喎..有無圖

自膠
第5章第3話困難先岩

三星補得水弓一隻 抽唔到其他奶

機率唔低吧 打10場都7-8場有4星
你試左先 第4章困難既第1,2話

淨係困難先刷到4星？

免費十抽抽唔抽到評價SS果兩隻？

我抽到隻光補

佢啲技好多都跟番魔戰， 扶蓉都係大怪獸

呢隻係咪21日登錄會送？
睇page1首抽個日本網好似係咁講

係

咁首抽用水屬金毛女主開波算

頂 辛苦打到張5星裝卷 都抽唔到我用既人

大家打完第五章未？
打完會送隱藏角

想問隻樹首抽會唔會有 刷左半個鐘都唔見

第一個無料10連 你地通常中幾隻3星就去馬

有冇人會用石買體

3星好似好難抽 自己隊野都算成左形

50石=100體 3000石可以買到好多體

有冇巴打已經停止左抽野買體打裝

玩果陣得兩抽 兩抽都係三星起手

我覺得12抽至少都要2-3隻以上啦

再睇個組合勁唔勁

而架三個池 最好十抽抽邊個好

暫時都有3隻既

打到裝備之間9都係出四星裝頂佢

其中一個係課金池黎 但底中一隻3石
另外兩個一個正常池
一個新出UP池但UP果兩隻 我覺得都係一般般

如果唔係想要up果兩隻都係抽返正常算啦

98 ？

俾我會重刷

想用呢個水屬女主起手
以前打機有情結
無料10抽係咪中男人好啲

講緊金毛個個

有愛最重用 裝勁遲早都會夠打D關 不過可能起步慢D
同埋打關卡冇得速刷囉
但係你果隻水屬雙槍 好似勁在招被動
你個起手一條仔都冇姐係廢左招被動
雖然評分網話佢續戰勁 殺完人可以回血
但佢冇咩範圍技 我唔係咁鐘意用

如果你有耐性 咪教學抽用佢黎開局
之後再拼十抽中其他勁野囉

水屬果隻我有用過，用黎放1位做下盾，然後特登執雞回血。都幾好用。

Lm

而架草好3000石 係咪應該抽定再等下

同一個pool抽第51次會補底一隻3星, 除非儲夠51抽新pool唔係抽返正返pool好少少

你地的2-3星裝會唔會強化?
強又好似好哂珠, 唔強又打唔過 ＿

我自己就+3過渡用。還好啦唔使慳到盡ge。

如果係Legend我會升

話時話有冇得關卡中睇敵人技能? 雖然我知敵人角色同我方其實都係同一堆 但我真係記唔晒成日冇走位俾人打範圍

想請教巴野點樣先可以引發旁邊角色的連繫攻擊﹖
點樣可以睇到條件﹖
先謝。

有幾條問題:
1. 點先有其他陣型?
2. 有無話邊咩陣對咩角色有/不利
3. 企位有無影響?

1. 打story外傳
2,3. 1-5號位加乘攻/防，編成有得睇。唔會針對特定角色。

啱啱打魔石關額外掉咗7萬5金幣

馬頭上左SS

依D排名睇吓算 雖然一直用緊

無呀 睇下咋
而家都係卡左第四關
打返以前D困難

自己用落先知邊隻啱用

有攻有補有輔應該唔難打

我打到第四章覺得兩隻打手都係一格距離唔係好掂，而家重玩

玩哂D錢落陣營 依家無錢進化

打手唔係通常有範圍技咩? 我用火果隻魔王都幾好用

玩落就知木槍同光杖兩隻buff先係SS

各位巴打，我想請問陣形，依打打第五章篟女吃力，陣形這個ok?而且選哪個陣的準則是什

我一隻係暗劍，一隻係火拳。隻火拳兩招技都係一格

火拳單挑就勁 團戰無乜發揮空間

陣形能力上影響真係得攻擊/防禦，睇你隻角色係主攻定主守。

不過比起陣型，12345擺位更加緊要。涉及開場、走位、放技範圍、敵方技能等考慮因素。特別係後期有D敵人/BOSS高速，一入場就已經硬食一野。放得唔好真係開場就紅牌出場4打5。

最慘係未埋身肉搏就半殘。又唔係硬到可以做坦

的人突左有咩唔同? 數值勁左?

算係
game入邊好似冇show
角色嗰頁右上入圖鑑睇

基本能力值當然會升，詳情響角色介面右上按圖鑑，可以連上攻略網睇覺醒1到10會加乜能力。

另外:
２凸で近接ならMove＋1、遠距離ならRange＋1、槍はCri Dmg+45%またはCri Per+15% (日文槍唔知係指手槍定矛槍)

source: 日本仔

日文槍多數指矛槍
手槍會用銃

唔怪得我隻2星光補range有3格啦

有冇人同我一樣中ap bug? 我滿ap(37)玩一場ap10既, 玩完之後得番8

轉日本時區玩呀

啱啱出咗10萬綠珠

刷邊關?

SP魔石第6

開唔開得

竟然要咁
anyway thanks

睇你而家缺野同忍唔忍到手囉 唔忍3星咪觀望下先
反正九成GAME都係越後抽越著數
有新野又可能有UP (尻UP)

3星可以+6用住先 1-5 100% 5-6 50% 好易升上去
慢慢打裝備間 打到第5層會送5星裝 到時再考慮+9-12

馬仔我明點解SS 加埋業慾好屈，成隊超快

有冇人有升到2星火狼?
抽唔到先導 冇buff 卡第9層
想知應唔應該用隻2星火狼換走一隻3星

我覺得用呢隻好少少

邊個開局好啲？定要再刷?

下面個個好少少 最難個幾關雙buff再用3x3打落去大部份都秒到

火劍用落最順手兩招好用AOE
芙蓉聽網上D講好勁，用落冇咩特別，招大好cute

AUTO用落都係勇者好

想問下如果想打劍 應該打邊武器之間邊1層 因為打左好耐都唔出

嘩居然有隻仲加埋爆率
高層數冇buff打唔入 又抽唔到3星BUFF 慘

應該都係隨機 我係狂出手套唔出槍

關卡有寫住會跌邊4種武，打到打唔到都是運。

on9, 20抽全2星, 何來8%

勇者好勁
我幾鍾意用5代男主 雖然打唔遠 不過攻高

勇者即係邊隻

升lv, 進化同覺醒的素材全部都係通關獎勵黎,
無得直接打, 好難升

呢隻 對暗時加攻 暴擊時全體回血
所以佢D裝要加暴擊率

原來係呢隻 我有！
不過而家打到第5章就卡關了

出左公告會改招技回血量。可以觀望下先。

打到粒LEGEND魔石 一強化出廢屬即刻變垃圾

想問點backup

都係手機遊戲基本動作：

主頁右下角 > 引繼 > 登錄 (用email 申請ID) > 申請完去番同一頁入番email同password, 按連携

之後就可以用呢個email 同password 引繼，無限次使用

一個email 限back up 一個acc

另一個方法，都係手遊快刷首抽基本野：

copy android/data/...cloverlab.../files 入面果幾個.dat file 去第二度backup，要recover就響同一位置paste番。 要首抽就delete。

公告係話佢範圍技爆擊會補多左幾次係bug
佢預你每turn爆擊只可以回10%(滿技)
但10%已經係好勁既續戰力

想問點解一場消費7ap但打完扣左我廿幾ap既？

開唔開得過？
得兩隻補師冇buff攻

35抽得勇者先導

重刷？

水騎呀

呢個組合 開得

原來得5章, 有隻光杖加攻易打好多
仲抽唔抽角好呢....想博下勇者

60LV同其他幾十LV黎問開唔開得係做乜鳩

斧頭條火屬女都幾勁

SP關會出大虹

好似SP9/10先會出

啱啱打6出咗3粒

睇返 細嚟SORRY

更新

有咩新野?

唔知呀
玩玩下就彈左出去話維護

維護完無補償?

正 20抽0 3星
可以棄

唔係緊急維護邊會派呀

能力一般，首抽齊隊可以SKIP

新人抽極都係垃圾求砌隊

下....咁都垃圾

勁咗幾多兩星

有嵐の軍神同芙蓉 仲有埋馬頭
仲想點呀
d二星 除左補師 樹精 狼人 其他賣晒佢黎換虹細召喚石啦

樹精係邊隻

唔好賣boss系呀, D樹人同騎將仲難抽過3星架

冇賣呀 唔係巴打講我都唔知可以賣
其實用石去買錢抵唔抵定係都係繼續抽人好

3隻 3x3範圍打手 + 光補 + 馬頭 都叫齊隊啦。

你真係想精益求精就重刷，刷到 3x3範圍打手 3隻 + 光補 + 風buff 先收手。

3x3範圍打手有邊幾隻？

呢兩隻各位巴打點評價，好似無咩用

話說不如揾巴打整個評價（小弟想整但知識淺）

中

左邊果隻5代暴走女
已經留左over 9000石等想要既野

即係無咩用?等咩

而家轉左新玩法唔知喎
等緊:梅塔莉卡,普莉耶,賽塔

隻兔仔打event打夠100粒免費召喚一隻, 刷下先啦

轉左咩玩法
我岩岩手痕抽中左隻兎

可唔可以影下D技有乜用 無晒石無得抽

第一張兎、第二張係劍女

想睇打幾多格 官方個圖鑑又未更新

太多張圖up唔到，依順序個係1格，1格，周圍9格

抽齊一隊用石回體刷裝其實仲好

唔該巴打

我覺得都係 抽咗咁多二星都有啲後悔

圖片轉載自網上聊天室

大家有成個月刷兔仔召喚石

係咪456技唔洗升都自己會有buff到？
如果嗰隻死咗會唔會冇咗個buff?

各位巴打我抽到新角同奧丁，個隊形駛唔駛轉人，岩岩新玩唔係好識，而且升角又用好多時間，想問下意見先

隻兔仔係坦黎但隻game無挑釁 搞到坦好似無乜意思
奧丁大大力轉佢上場用啦 如果有buff嘅二星角最好都升一升 例如火一角兔同狼呀仲有火僧侶都係唔錯嘅選擇

感謝巴打，換邊個好？槍女？

單抽真係易中好多

如果手動多嘅話換走水雙槍會好少少

有無咁易呀

想問而家應該點組隊

呢張先岩

好難刷

打曬得廿塊碎

殿下 勇者 魔劍 水劍 二星火僧侶

一日都打到上58塊 幾日應該就刷齊 仲有咁易打

殿下姐係邊隻

我仲有幾隻都係單抽返黎

轉左日本時間
37ap 打場7ap 就無晒
搞乜柒呀

up嗰兩隻都單抽中咗

第一隻火劍係殿下

勇者就快成型啦

你地打咩刷錢

auto到嘅sp關

我見而架斬時都係得抽返黎嘅兩隻三星同埋佢送個啲 我驚遲啲唔夠打

見到你地D LIST都咁都話垃圾 搞到我想再刷過

隻game刷裝重要D呀

SP7已經卡

刷下魔石砌下裝慢慢練啦 我SP7都卡左好耐

依家都係AUTOSP6睇吓有冇5星裝

隻game都幾食電

邊個係隊長技?

隊伍都冇分隊員隊長

SP1都打唔嬴

點玩

升吓LV 進化先啦

各位巴打我想請問活動幣係邊睇，都唔知自己打左幾多枚

郵箱->右下角->召喚石

咁就玩完個event

謝

打咗6場 出得2次

禮物箱先岩 自膠

係咪要打最後果關先會開始有召喚石？

睇巴哈好似話唔轉日本時間打event會食多左體力?

刷最後個關5粒5粒咁跌

係要用日本時區玩 唔係滿體個陣打會食左好多體

有排未打到 玩左幾日隊野得70lv
反正仲有成個月慢慢打

auto好白痴, 明明夠打嬴都變輸

今日裝
第一關都打到好吃力

玩多幾日auto刷都仲得呀巴打

隻game上咗手個進度都幾快
想要勁裝

啲裝備點樣睇屬性？

我想問係game入面有冇得分到個人物算男 / 女 / 無性別

想問下打完sp王子殿下第10關 有10粒碎片 之後重有冇得刷

屌。。。

無呀 得十粒

呢張先啱

唔諗住re左佢

白畫面玩唔到 係咪收得皮

我試過，好似網速有問題先load唔入
收得好啲就入到

裝備無屬，角色先有分屬

....暫時得目測一個方法

其實係咪個體力唔較日本就會自已亂彈定係點

有波就係女冇波就係男平既理得佢男定女

發現到戰術有得 升lv 唔知重唔重要

係唔係5星以上嘅LEGEND裝備先會有多一樣能力加

通訊失敗到2046

回錯

升咗爆擊率之後成個感觀唔同哂

我睇張圖以為係講掉D裝有屬性

エトナ無波

其實紅石係唔係無一擊 白石係唔係無會心

有呀

刷咗2日都無見過

運氣

加油

仲刷緊4星

啱啱打到粒紅石一擊

開唔開得？

痴線 我7都打唔贏

兔兔最後個關要幾LV先打得WIN????

我用緊隻角 男性隊友會加攻加防 我想知我邊d角色食到個buff

單buff夠唔夠開局？

兔兔最後兩關點打
求隊伍指導

升晒成Team上100先啦 到時Auto都過到

依家先刷會唔會太遲

唔會 仲有好多時間

唔該呀巴

我好辛苦先升到咁，但武器裝備尾3已打唔過，可唔可以教十下小弟

單抽抽咗3嘢中勇者

我建議1個角色裝3粒同色既魔石
因為會有額外加乘

練左隻兩星奶媽 好似廢廢地

想問下咁樣玩唔玩得落去
冇3x3

隻嘢多數用嚟解狀態

Re

已re thx 巴打～

邊個陣好用啲

re 到灰 想要兩隻心水都唔得

中埋隻先導

新Update咗 好似而家唔轉日本時間 啲體力都冇扣多

仲有得自己刷關

但更新完好似有D LAG
AN機

入去setting改返高D setting

一堆人物無錢升等級上限
有無咩刷錢關卡好介紹

主線同SP武器裝備關D成就解左未? 都會送唔少錢。真係要刷就搵一關自己AUTO打到、最難、一入場就係一隻BOSS ge 刷。

聽了巴打們的意見，改進了裝備和魔石，但仍然打不過武器魔石體力9的關，係咪你地都打唔過？

打魔石2 第7層 換哂做紅色會心魔石

貼錯左，自膠

都係換哂做紅色會心魔石

ep嗰兩關係咪打完10顆石就唔再出？

會心咁低 不如老老實實推攻擊力算啦

但勇者一定要會心 打紅色會心石畀勇者先

紅色石特別勁？有咩唔同

齊1set加會心率

大家覺得防禦重要定係行多1格重要

主線全通了 星星都收集了500粒
之前唔知LV100 要10萬蚊咁貴先可以解上解
用左30萬升左一隻奶媽等級
依家諗返起都絕望

新UP果三隻我都有 又要繼續留石

其實有無line群，好悶

更新就係換pool,冇新嘢打
難怪咁低人氣

日日都淨係刷啲同裝好悶

係
即管睇下佢個arena幾時出

大家覺得雙buff 起局如何？
已經唔想再刷首抽了

冇新野就冇人氣